【非支那製】【I/A】Last Origin(13）- ラストオリジン SS白貓好撚正

新手之友白貓醬(夏)

官方指定逼害對象 平胸b11

其他囡囡

官網

QooAPP：

各類攻略網站：
新手入門攻略

探素計算機

探索資源列表

圖鑑

角色配點推薦

加點模擬器

韓版原圖

1001唔開POST MOMO 武士刀侍候

活動攻略

lm

留名。紅狼係咪一滿鏈一空鏈就夠？

係

謝謝🙏

咁可以去刷其他版

唔知做乜鳩無啦啦退番月卡d錢俾我但佢又無收番個月卡效果

新post留名

送嘅？

我驚佢以為我自己退ban我ac炸

被動棄驚 唔做你生意

唔撚係掛

2-1c咁撚麻煩既

個機制煩撚死 用輕裝都算易打 重裝加機動博士同鳳凰未滿技嘅話好撚難打

有時隻盾幫d怪仔加左攻一野爆死我隻兔
而家都未打到

加完攻要即刻解buff 唔係會好撚痛 佢加完攻必用第2招技

輕裝隊用樞機主教解 重裝機動可以考慮用博士或者巫女 不過記得巫女要過多兩rd先解到buff 有試過用momo不過死得好快所以唔考慮

新加入
依家用緊愛莉絲同白貓打活動
愛莉絲用左本經書一下升到68lv
其實依家防反用綠毛, 白貓定 紅狼?
(我係上巴哈睇D名，唔知呢度係唔係一樣叫法)

你講果3隻如果以刷資源( 鍊金)黎講
我覺得差唔多,係白猫會慢D.

過主線,打event前期用白猫係一個好好既選擇,因為比較易養

稱呼其實無咩分別,都係咁上下

閃反嘅話如果打果關可以100%閃足全程就用綠毛 如果有機會被打中就白貓 防反嘅話 莉莉絲同紅狼都泛用

BTW最好升左白貓先 基本上咩關佢都有機會出場

我依家全閃，雖然都未夠料突然上限

而家仲拎唔拎到黑貓

btw個兩張卷 名稱巴換咗咩

黑貓無啦 要靠建

終於過左輕裝2-1C,仲要打多次重裝

我都想知兩張卷換咩好

X00點都要換 就算空鏈都好勁

另一隻都係蛇盾？ 我都諗唔到

想問下android巴打, 用qoo down既日版係咪已經係露暈既版?

死火 我唔記得 帶老闆係ex4 定ex 5
要帶蛇盾 x00 同紅狼

唔係 要自己裝mod

齋重裝好似難D過

咁用咩打

好似兩關都帶到 不過我打開EX4 但帶唔到輕裝

參考下

俾埋LINK你

我用緊差唔多既野,但係AMAZON第1WAVE係咁比人打

喂 唔該哂

蛇盾啦 好似到暫時都未有活動有得刷佢一係主線一係建

係架 呢關機動角係出黎捱機槍果隻怪打 配點要轉全防

D裝都無佢咁多+10
算,果5罐豪比佢

你有無升鳳凰 有升可以試下跟我果隊

邊個

想問下隻GAME有無得繼引?
TWITTER登入斷到仆街

有

應該暫時無 要寄信問下官方先得

吹波膠同博士個os唔滿應該都無所謂

個AC恢復左，但斷到唔俾再入

巴哈都有人有呢個問題 好似搞掂左 跟佢試試?

無博士個OS
同埋要升多個對重裝

新手都係建議蛇盾+X00
但X00, 白貓, 綠毛，咁多反擊會唔會重複? 尤其回避料唔太夠

博士果個換其他都無所謂只不過博士咁岩觸發到先俾佢 最緊要係博士10技 鳳凰9技以上

btw依家活動我刷緊第1區域既Ev-6 有冇推薦其他更好既?

入到GAME
THX

ex4 點帶?

冰盾痴女

換完X00應該主升白貓定X00?

第3wave rng黎既
佢派d buff一前一後已經可以收皮

Lm

有次加攻加得太盡一刀斬左隻盾7萬秒撚左

博士瘋狂待機夠ap可以一rd清兩次

為左打2-1C,返去4-8EX刷經

我發現最大獲係上7層果turn上上下比另外果隻保
好彩撞唔到

係 兩隻盾互保基本上可以重新黎過

我諗住抄呢一份功課

輕裝好易過 重裝比較難

果幾個罐頭豪俾佢啦

上滿七層，下一回會即係解戰續果一個回合
解返隻盾既狀態，你可以打多8下連保護效果都解埋

不過要可能硬食一下上buff（保護）攻擊
正路食一兩野路死

用呢個方法會易好多

上上下中間比另一隻保會上唔哂，又唔夠血頂下轉

博士一直待機等盾放保護，下回合應該可以攻擊前解晒兩隻

當然點都有運氣成份

我指同一turn，因為果7下攻擊中間zip左果2隻盾既turn

盾一行動就全員待機, 都係唔夠快可以要升高d ap晶片

盾互保, 博士可以打中間解晒兩隻
保盾+a, 先解a, 打無保隻盾
保a+b, 解左行動先果一隻

一開波最好打1,7果兩隻削少少血盾
雖然唔一定跟血量保護不過感覺上機率係大d

第一隻係咩公式？我仲未有
全部都要滿鏈好難搞

主線6-8送 得一隻要食金CORE先滿到

準備開年買罐
眼殘買錯裝備製作位清咗袋

巴打咁唔小心
我都停左一排月卡，諗住再買返

日日都斷我twitter login仲想叫我課

轉登入名稱都唔得？

悶悶地試緊 game 呢隻幾過癮
如果入坑 有冇咩首抽推介
想平平地買黎玩下

唔洗刷/買首抽 呢隻驚9成9嘅角色都係打番黎

只要玩得夠耐 無課都可以輕鬆100％圖鑑

好隨機 時得時唔得
除咗login問題

我用BS 有時仲開唔到game

唯有等dmm版

Same here
要del data，d mod又要再搞過

珍 等緊dmm版

有無話佢會出係R18版定一般版

BS開唔到既話就重開個模擬器
開左模擬器到開到game load到入去為止唔好切換去其他畫面

變平時MOD果個

我指放係dmm邊版，有時dmm games R18會送野唔知佢會唔會有份

唔得，一開即彈，試過好多次

我個簽到仲卡係12月
可以點解決

等營運放完假搞

BTW 全世界都係咁 所以可以估下佢賠幾多

等想問換完x00剩低封信換痴女，蛇盾定主教好
同埋連攜你地用邊樣定三樣綁哂

痴女主教情人節活動有得刷 除非你差一隻滿鏈又急住拎去打C關 唔係嘅話都係建議換蛇盾

咁換蛇盾

應該R18啦

同埋我想問冰盾係點得返黎

咁佢定時定缺d 派野咪有機會dmm限定

今次活動2b

刷下先thx我又無哂資源

又燒晒營養，遲下都係要升返隻機械人鍊金

膠街架?

我用哂堆SS CORE去突主教,X00同蛇盾
而家得返2隻
唔知無敗龍出之前儲唔儲得切5隻

唔知會唔會完左呢個活動就出

我1月果隻仲未換,都係差3隻姐

我仲未刷到紅狼.....

巴打好似刷咗都一排

我都無出過........

活動開左就黎1個月

終於放完假

我好後期先刷
初頭未升好隻活動角刷唔到
不過而家都有時會炒車

今次送D咩.....

都係資源架啦 睇下係幾多 補番登入嘅話就唔算嚴重 可能3000就算

火鳥巴我想問
最後送果隻白貓係角色定SKIN黎

1月1送果隻？角黎 記念白貓榮登過勞死榜首

即係賣得......

我都係早兩日先刷齊。唔記得邊日大發慈悲跌咗三隻

X00, 紅狼, 白貓, 綠毛, 黑狗
咁多個閃盾升左邊個先好?
新手，依家白貓80lv，痴女71lv，其實都低lv
如果想刷箱應該點排陣好?

X00升好可以單刷到好多關 個迴避上限高到痴線紅狼鍊金用 白貓用黎打難度關/難D嘅刷野用 X00係綠毛上位版所以唔洗理綠毛住 黑狗今次未用得著 升好其他先考慮升佢
刷箱睇你打邊關 關關掛嘅隊都唔同

X00係咪食全閃
然後裝用命中同攻裝

全閃 之後睇對面命中幾多再配裝 X00計晒所有野極限閃應該>350

350閃

我想刷住2EX先，我睇左攻略網應該再上唔太搞得掂
應該用X00定白貓? pin果個日文網話白貓但我上網睇又話X00會好D

紅狼係唔係都係點全閃?

X00嘅話會快D 計埋裝同技要閃>270

紅狼空鏈嗁話 我自己就57LV攻 52LV命 161爆 裝搭攻晶片 爆擊晶片 對輕裝OS 飯盒 拎去鍊金或者單刷今次活動EX1都無問題

最高應該可以做到STATUS 223 +技90+30 +OS25
不過第一RD得223+90+25 因為一招技30要觸發左偵察先有

依家白貓得100好唔夠，我諗緊手頭少資源應該all in 落白貓定開X00好

痴女個新泳裝skin好撚痴線

都係之前女忍果兩個痴線D

要同夏洛特鬥露出度,係要咁上下

真係好撚正

日服幾時先可以唔駛再down MOD

我想問隻game點加fd

Send 左幾十個request都冇人理

同埋發現都幾多人幾十日甚至幾百日上線

試下加我 ID:zmc ICON係白貓

我都好多百幾日無online
add 埋我囉, 我ID: Unmeibito

嚴重營養不良

Thx

唔該哂

隻game d 教學真係...
Add完fd 出戰揀左，都打都唔知點換隊搞到死左1次

要打一wave之後先換到，仲要一日好似用得一次

紅狼滿鍊係點攻防？ 空鍊我暫時鳩點咗血防

呢隊點樣可以補住隻館長唔會比水炮車射死

要用假人 升滿可以擋兩次傷

我點全防 不過無所謂啦

原來係咁

竟然我一wave都頂唔到

Add晒上面兩位巴打

Id: Nickya

唔覺唔覺都玩左半年

X00滿鏈個效果係咪揀500%?
蛇盾全防?滿鏈揀乜

x00滿鏈應該一係buff+2一係減消耗蛇盾都係減消耗

儲到咁多電

用唔到

大建建晒佢

我想問點提升上限我去到4萬幾max左

上限係自然回復 過左上限就唔會自動回 但你鍊金賣果d探索果d會照加上去

個個都係4萬幾max

我仲以為佢可以升到24萬先max

提提大家，每種資源儲過每5萬都有罐拎
我最高峰上到30萬電都有

請問用券換咩角好？想換痴女同精靈奶
但痴女好似有得打？
精靈奶a級only

入手難度黎講建議x00同蛇盾 雖然x00下個活動會送一隻 但起碼慳番粒金core 同埋短期內呢兩隻都無得打番黎

同埋痴女下個活動可以刷

X00其實有冇需要keep隻空連2號機

岩岩玩左3日，依家有隻274％閃白貓，但打ex2都會死，唔知點解。
定係即刻升X00代替有冇用？

唔該哂
我諗我會換左蛇盾先
Btw咁夏洛特呢？

夏洛特成日都有得刷 唔驚

白貓果80%回避有機率唔係下下都有 如果你加埋80就夠270以上 你搵一關整到白貓中破之後出番黎再去掛

Btw最好帶埋好似鐳射盾擋傷或者興奮劑戰續 因為中破左唔識回血 會俾d高命中但打1嘅怪1死

白貓係加閃架咩
我照巴哈加左血防

照用住先 要轉閃先洗點

尋晚打2-1C我法國我打唔到
硬到豬閪D輕裝

通常2種點法，一係血防，一係純閃

今次2-1c係幾麻煩

太厚甲打太耐月兔同輕裝保護遲早會頂唔住

綠字係計左skill未

要用主教消buff

未 連os加果個都未計

落左啦已經

咁綠字果個係咩數黎

有冇人個1月每日登入補給冇左？

唔係基礎數值額外加嘅數 唔包入到戰鬥先會發動嘅數值 果d可以俾人解buff 解左 呢d唔會

放心每個人都係咁 等官方fix

我仲以為得我奶野，係咁熄app重開

咁點解連ex1都會被打中加埋OS同skill應該過300

好

如果我有太空人做防，白貓係咪應該加閃？

有補給架咩

其實無乜所謂 反正要用到佢轉配點果陣都係要洗點

每日登入獎勵

唔係白值同綠值相加
綠值統粹係額外數值，其實無咩參考價值

白值「已經」係 基礎+配點+裝備加成 既結果
另外OS / 被動 之類既buff就戰鬥先有，要自己計

係咪無中破到 白貓中破左先會100％發動40％閃x2

火鳥巴我好唔開心

我仲未刷到紅狼....

用黑貓隊刷？

黑貓，白貓，月兔，主教加活動果隻果隊刷

放心去到20號應該唔會去到20號都無

我一隻都未出過

我見除哂裝淨係減綠值無減白值，以為係相加

加油

防光操作系统係咩黎
我翻譯攻略網編文佢話月兔裝防光操作系统可以秒噴水果隻

請問禮物盒係咪換角就得？

假如白貓刷二號機 係咪要晉升兩次

係 但可以揀黎換 有d無咁重要

唔會啦 太晒d塵又唔係易攞 要用果陣洗點好過 洗點果舊野又唔難攞 分分鐘你儲夠料升第二隻白貓果陣 已經出左忍者晉升

佢其實都得幾隻換

缺又換到緊係換晒

我唔夠打活動ex

夏洛特同痴女真係之後打到？係我換梅或姐蛋蛋先

蛋蛋其實可以唔駛換 大建一車車

英文WIKI話有

掉痴女個關要成22500戰力wo

呢戰力D戰力建議可以當係廢嘅 上網見韓仔打 黑狗 MOMO 夏洛特就掛到

或者月兔加d防貫角都刷到

一出咗黑貓，餐刀即劇變咗倉管

全部你講既我都冇，我而家連活動1萬都打唔過

岩岩玩 實無咁快刷到

Btw 今次好似都有黑狗刷

好興奮呀，刷左咁耐終於出左一隻紅狼

話說login bonus係哈係仲未fiz

似係，睇黎BUG都唔fix，要等維護先搞

唔知會點補賞呢，雖然我31號先玩

岩岩出左公告，全部一次派晒連5000資源

正

發達靠維護

直接排

送 10000 + 金core 發達啦

爽

痴線完全打唔到7ex

你用咩隊

物理性打唔到
打親都彈game

我明，仲要唔係個個會
你試下出d耐d既派遣，我之前觀察到次次都係派遣完出notifie 就斷

呢樣幫唔到

好似搵到隊自動刷6-4EX擺一晚試下先

重裝隊打2-2暴力強姦指揮官

韓版好似開發緊新玩法

Emily：

換過部機終於打到

為隻game換機

平日用舊機玩啫

幾個月無玩,想問下除左002之外仲有無機係活動唔會跌

無敗之龍 但未出

係味要玩韓服先有原圖

日服可以用mod #37有link

日服入唔到game
卡左喺一開始個畫面，禁極都唔load，明明上網無問題

有時係咁試下清data再開

有無中文版

無 日版好多漢字其實唔太難明

有無poi公式

輕裝有d難搞試下 900齒輪 900x3營養 2000電？

thx定係食金人好反正個倉有成六七隻無用,02又滿左

唔急用嘅話可以靠每日900x3撞手神 急用嘅話當然食啦

每日900*3咪又係
4:10
5:35
7:30

10點開始研究個機制,加加埋打左3個半鐘

呢幾隻唔900x3都成日見到 博士又係重裝支援 軍火又係重裝支援 博士一車車 一隻軍火都未見過

Ios同an係咪同ser

加到fd 應該係

已經建到軍火

想問下除左蛇盾聖誕skin仲有咩skin推介
想買蛇盾聖誕skin但又唔識郁

不過都唔識郁

同埋裁縫果個都靚

呢兩個本來都想買
有無識郁介紹無就買蛇盾算
果個屎忽

新果D將來會郁應該得02果個 不過我覺得等02泳裝SKIN好過

點解唔出多D識郁....

營收仆直,離報笠不遠了

Server趕客
睇下轉落dmm會唔會好左

希望出完dmm多d人玩唔想玩韓版

其實呢d營收數據邊到搵到

聽聞4月出DMM,但咁搞法捱唔捱到出DMM都成問題

點都會捱既我諗
簽左約，除非蝕得好甘

希望可以頂住啦 已經搵緊日本畫師救

頂住阿 難得有隻GAME D 囡咁正

真，無左隻驚我條崩周以後唔知點算...

無左雖有要過檔韓版...
而且佢個 ONE 好撚難用

無左我唔玩lu 韓文真係一粒字睇唔明唔想成日去睇翻譯

火鳥巴仲有咩咸濕驚介紹
我想繼續做幸福崩周

新驚嘅話 暫時無

我想係咁同D女角做愛射精落部電話呀......

酸

(韓服）

垃圾twitter

唔好執阿，d囡囡咁正

想做幸福賓周仲可以等下呢隻

不過都係韓文

呢隻我都有興趣
但我鍾意熟女姐姐多D
仲要好撚淫追JER含壓住你騎上黎係咁搖果D

師兄 建議你都係正正經經睇返咸片

睇咸片滿足唔到

呢隻驚新gameplay個屎忽無咁搖

得百幾萬真係搞唔掂
應該糧都唔夠出

其實7，8，9月果三個月咩事
點解會突然千幾二千萬

多人新玩同埋泳裝skin

如果隻驚有合作就好
咁樣可能會升返人氣

同d畫師合作緊 應該陸續有 睇埋dmm點 dmm都救唔番就應該真係執柒

同DOA合作就好

隻GAME佛得濟 除左買SKIN要課金 其他角色都可以靠刷返黎

認同，佢佛唔緊要，等有收入先佛好d

新手適唔適合依家加入？

呢隻驚幾時加入都得

Ev 關好難打d放寒氣既機好高攻一野扣勁多血

用坦 佢有寒氣耐性技 2B有得刷

除左呢隻有邊隻會易d打活動？

黑貓

一口氣消咁300幾個金裝肥
又無乜資 有動力掛番機了

Thx
另外我有時都發現d機迴避幾高，係咪要用命中高既角

用加命中裝

任何角都可以？

又煉金?

其實可以ss同s都刷齊 而家每日十場就收工

我仲刷緊紅狼差三隻
刷完唔知仲有無野刷，1同2C我應該過唔到
喊出黎

我都放棄左 1,2C
補返之前D SS 同 S 就算

要玩咸濕game點解唔直接玩dmm d web game

有玩過全部一式一樣 好鬼悶 lo高難都要手動下丫

玩呢d都睇遊戲性既咩

梗係啦

我睇圖就算，除非遊戲性又煩又差到仆街，好似超昂大戰果d咁
Waffle準備有隻web game

有時比起太直接除晒衫做愛 有著得黎又好似無著咁最正

緊身衣
對魔忍

差軍火先有滿圖鑑

諗起就執就覺得好頹

咁又唔一定執嘅應該至少都一年約 要睇下之後點

就黎比藍CORE塞到爆哂個身

見大家講走去search下間PiG，原來另一隻代理驚已經宣布左執 我自己覺得營收低，都不外乎多bug，2.0遲遲未出，仲有Skin以外既野定價太貴

望佢快手更新好隻驚搬上DMM

S級岩用就食啦

基本上都係俾刀手用 不過今次ev都係黑貓打晒
無就... btw活動最後7日 加油

暫時S角通常都齊自己只係無時間升滿

我a都食

唔知會唔會好似黑貓咁日服都有

係就好
囡囡一個都不能少

刀手？

打手
Eg 黑貓 痴女 餐刀

差最後一隻紅狼
打埋可以掛冰盾順便升埋蛇盾同紅狼

用紅狼鍊金個營養真係好大獲
升返d機械人去練平衡下電同營養先

邊隻機械人

用探索補番咪得

11萬營養
50萬電

升緊s果隻回避反擊同rf87，升完再試

咁你又誇張左d我玩左咁耐都未試過儲多過10萬

其實10萬升2件裝都無左

我儲到4萬幾就黎無得自然回果陣就會拎去升裝 自然回果條數耐左其實都蝕好多

未打到裝去升

應該之前果個極淫賤SKIN中破

嘩邊隻黎
咁尻淫

忍者姐妹?

想問有無網可以睇哂D 韓版SKIN?

搵到D WIKI都有聖光擋住.THX

Po頭個底個熊貓網有

剩返6日

2.0
4月仲有得玩
但係未放風DMM

仲有錢咩

要頂住阿 我每個月都課哂D月卡嫁

應該起碼都玩到一年 簽左約

到時出左DMM應該會多返D伯虎入坑

利申︰伯虎

但dmm要用電腦玩...

冇手機嫁咩

唔緊要 手機用魔改 返屋企用DMM

直接長開電腦掛機 用手機控電腦咪得

我要大波波

咩伯虎

咸濕伯虎

我以為唐伯虎

你岩阿 其實係咁解

差一隻紅狼唔該生生性性出埋比我

輕鬆啦，仲有時間

dmm好似有app

但我仲要刷冰盾

a角易好多啦

前提佢要出...

吉兒巴有係比較非...恕我仆街

非撚到豬閪

咁樣。。。

我紅狼返而一日刷哂1,2號機 係砌隊砌左大半個月

依家刷緊塞壬 刷左三日得2,3隻
仲有好多SS裝未刷

刷咗三日得一隻

刷野真係好睇運 我試過最快三四日已經打晒成個event要打嘅角

又袋3000資

我今次一月2定3已經刷晒 所以真係刷資練裝only

61ex 有無隊可以抄y

outube果隊都唔穩, 我d裝勁過佢都會炒

屌你屎忽佢真係死都唔出最後一隻比我

用刷紅隊狼黑貓？

塞壬我差2隻 掛左兩日都冇

請問活動ev ex 2要點先可以穩刷？
成日要靠fd

日文...

禁開佢有圖

頭先禁冇
係咪要練到90lv先夠打

至少都80裝到4件裝 鏈少一兩格應該無所謂

有排練

新手終於練好一隊刷紅狼
唔知可以出到幾多隻

活動邊度可以帶升?

EX3同4都得 3會打得快D

搵到了
但係金蘭未升 食書先

唔得, 百夫長反擊保護機時aoe會打死黑貓

暫時成隊中破用天使戰續好似穩好多

我都想要金蘭，整極都唔出

目標一隻先

炒得太勁
返轉頭打其他先

4000 4000 900 100 開左幾日中咗

中金蘭*

想問下偵察OS大約要刷幾多個?
宜家刷唔到紅狼諗住最尾刷埋塞壬/偵察OS先
同埋miss咗水晶球係咪無得再拎返?

各位記得今晚好換晒活動野

我刷左3粒，正常應該一場最多都係用得兩隻支援，仲要有偵察態力

咁我最後衝刺刷埋呢個先
呢隻game升裝要用咁多資源係咪癡撚線
抄到角色佈陣都抄唔到啲裝

你地帶升會刷邊關

我用瑪莉 + POI 帶3個 打6-8EX
好高經但係唔係好穩定..

隻驚好難急，角色，資源同升裝都要時間
但打多兩個活動之後，大家進度都差唔遠
解完研究分解有+150%之後就變左係唔夠金棺，要靠活動

預計會長玩既，建議課個月卡用黎開倉位

急住要升或者有活動加經主線4-4EX
平常解日任打主線6-8，仲有星期一同四既曜日

6-8 用3帶2會穩陣好多

新skin8折睇黎真係好唔掂

見到某啲角色出場率好高
如果下個活動用得返今個活動啲英就輕鬆啲
研究升得好慢,唔知幾時先升得曬

課咗月卡啦,不過未決定點開位
巴打開到幾多格先夠用

佢有加50％drop嘅話鍊金開滿都唔夠用不過可以等你升滿分解科技先再開

佢1月個營收低到連個網都track唔到
不過無計,佢1月好似又真係無出新SKIN

活動野唔係仲有一個星期換咩

仆街
唔記得左個os未刷

聖誕活動仲有咩要換？已換金人、背囊

黑色信封係咪活動架？可唔可以留返第日用？

最底果d ss唔關活動事 換左先啦 都係換果兩隻

求其啦 之後一定有活動關過關送或者有得換 我都淨係打左一粒俾x00用就算

我一粒都無

黎緊個三個skin我都想買 之後應該仲有情人節x00 全裸紅狼

情人節活動5ex過關送一粒

咁我返去鍊金

佢改左，同活動一齊維護完就無得換

咁撚狗,我仲差少少金肥

仲諗緊換唔換x 00睇圖唔係好正咁

咁撚癲用得哂

就係用唔哂,唔夠資
之前活動可以返去3-1鍊金再換埋佢

你用到差少少

淨係強度都抵換

不過唔換都得嘅 情人節會送一隻 但我覺得換多一隻空鏈可以鍊金

早打完紅狼，返左去鍊金，清晒了

真，其實都係換X00同蛇盾

鍊金係咩？

聖誕襪換完金人係咪換モジュール？

分解得到既資源 > 出場燃費
通常叫鍊金，其實即係刷資源

另外研究尾段有分解加成，最多有150%

換完藍同金core，建議換module
將d常用角色升好個上限先

換多隻x00分解？

你誤會晒係分解d唔要既囡囡

用X00去掛機刷堆 「唔要既囡囡」
並分解 「唔要既囡囡」黎獲得資源

活動交換所去到20號夜晚8點仲有野要換記得快D換啦

到朝早8點咋，維護前。

我仲有400未用

20號睇左20時

有位都唔緊要，留起點都清到

原來係咁，咁計埋情人節個隻有2隻空鍊刷定合埋？

如果得兩隻建議唔駛郁住

囡囡 鏈數越多 = 費用越高

1鏈同0鏈分別不大
等遲D 可以刷既時侯
可以刷到一隻滿鏈 ( 好打 ) 同埋留一隻空鏈 ( 低消耗 ) 刷資源用

我唔夠位本身有d角合左

我前期唔駛點追skin咪拎哂啲罐罐去開位

至少都要開到300 最好開滿

換野可以換到幾時

聽朝8點

終於搞掂

屌，呢隻咩垃圾game黎架，人d位爆左佢唔係將d角送去倉，而係直接食左佢冇左？on9?

爆倉交換應該去左MAIL到或者直頭唔俾你換

冇去mail，換左又冇左阿屌，未玩過隻game咁撚on9

好彩問一問差d以為完左都有得換

換咗啲乜野無咗?

X 00換完唔知去左邊

重入又出現返

係咪你右邊果欄條件篩走左

823罐

咸濕少少嘅話幾下就無晒

黎緊活動接活動定係可以休息下

應該有半個月抖下

咁可以煉金下或者升下角

就黎升到無野好升新出果d又難中

我金蘭都仲未中到....

我好多野升阿

活動刷返黎嗰啲囡囡 每個都x6 打爆哂我啲位

3點開ser

兩點開咗啦。

買左新skin，有mod未

繼續養生鍊金

最憎啲驚活動一完就無得睇劇情

無X00,無滿鏈綠毛,無+10金反擊OS
想煉金係咪得返3-1EX 0鏈紅狼可以揀
我見巴哈話咩2.0版先可以用ADA刷

想問下如果有X00同埋滿鏈綠毛可以刷邊關？
因為我都係凈係刷緊3-1EX
想知係咪有其他關會高效率啲

其實紅狼3-1ex 以經係算幾好，有資源之餘仲有大建用既紅色item(我都唔知應該點叫果舊野）

無紅狼
照用住綠毛刷3-1EX先

嗰幾塊嘢我自己會叫佢做三色朱古力

原來 因為我見佢紅狼有裝備要求
X00同埋滿鏈綠毛無,只係要求唔知幾多閃就OK
btw巴打無刷活動定唔夠打? 同埋之前好似有2張ssr卷可以換

又搵大手畫師合作 今次係朝凪

都係3-1ex 目前黎講 唔計活動關都係3-1ex最好farm資源 速度黎講應該會係紅狼=x00>綠毛
依加黎講可能x00會快少少 因為紅狼反擊打唔到最後果排 但講緊可能都係快得10秒都唔知有無

如果每次日本畫師合作日服都可以同時出有可能救得番 不過要個dmm整快d

真

零鏈 x00?
用咩裝

我換咗x00同蛇盾

X00空裝點到145閃其他攻建議用雙爆晶片對輕裝os 金瞄全部加10會有100爆同埋9成9怪都一刀秒
綠毛140閃其他爆擊 裝同上 但要用標準os+10
綠毛標準os無+10有極低機率收皮 x00嘅話就最多打耐d但應該唔會死
以上都係建基於技10嘅情況下 8/9技可能有極低機會會死

Btw係除左裝之後能力值嘅閃 唔係強化果到督到145lv同140lv閃

換呢兩隻啱啦 呢兩隻野短期內應該都無得刷 蛇盾好似話主線ex會有 但係主線個drop rate低到on9

#489咁岩有講 可以參考下

Thanks

呢set skin真係好痴線

咁撚正既
邊兩個嚟

好正

好想武田老師都加入

會唔會有攻略可以睇下一個活動既前置準備
唔想好似上個活動咁咁遲準備乜都刷唔到

韓服近排新角 女忍

要上網睇韓服果時用咩刷 不過日服未必跟到 好多角嘅技本身會buff佢都未郁 睇落似2.0一次搞

佐藤空気

睇咗幾個日本wiki都未有韓服攻略翻譯
等遲啲2.0先算

隻黑貓而家都破破地格

朝凪隻吸血出嘅話可能仲勁 我見1技已經打7格

有冇人覺得個薯仔Ser尋日維護完之後lag左好多

我淨係覺得佢入驚load慢咗

每次收遠征果陣load耐左

今朝load遠征disconnect過兩次

每一次維護之後load 入驚都可以再慢啲。就嚟可以夠時間淥麵。

希望更新左2.0會好d

我諗唔關事

好似你按得快就會斷咁

話說下個活動有冇金蘭刷

有 2-3ex

而家升角最好刷係咪都係6-8 2帶3?

主線應該係

真三一龍馬用珠碎應該換邊招先??

錯post

家陣多左upgrade先發覺比起技, 升好感仲漫長

質佢地食蛋糕食波板糖咪得

韓版同日版有無話咩分別
行申:新玩

韓版進度新啲,唔會執笠

你地玩韓版多？

日版

佢又無錯

咁推薦韓版定日版..

我地都係玩日版

玩緊日版等DMM版

Dmm版

多咗好幾隻可以晉升 有排儲料

本身仲諗住佢會放d主線8ex出黎玩下

綠毛個skin幾淫賤 篤佢大肶會左望右望之後揭起條裙俾你睇

買左未有mod

D日本仔係咪痴左線，d女咁正咁大波都冇人玩

應該都多人玩嘅
只係少人討論姐 我估

有啦 當日已經出左

想知mod係講緊韓版無修正skin定係魔改skin

無修 魔改係有但要搵下

收工返去搵搵先

好似話有得改綁

唔知下個活動前儲唔儲到30萬資

電好易儲

要齒輪用x00鍊

營養不良

靠探索慢慢拉番高

聖誕活動時解左

更新底度有寫，不過要留msg俾營運

睇返fandom原來攻暴唔係剩係加攻暴，命中都要加暴又唔洗加咁高

加30命/芯片/瞄準鏡 平時應該夠用
爆擊要睇埋buff,有啲半血/中破個buff會加倍
好似係咁

利申,玩咗1個月多啲

X00鍊金洗唔洗滿鏈？

唔連裝備淨計被動有, 輸出位有180~200命中基本上都夠

係唔係應該鍊住金等活動換裝備肥料
而家完全唔夠裝備肥料升裝,每個月嗰啲又換曬

之前唔知，打冷氣機成日唔中

唔洗

上個活動應該多到用唔哂

個ac開服就開黎玩,跟住我都唔記得因咩事棄咗早排10號先玩返
btw好彩官方延遲咗個活動同埋活動埋尾有加倍
仲有一入game就多咗差唔多20萬資源
如果唔係應該換唔曬啲重要野
而家用緊紅狼打3-1ex鍊金,叫做開始有返啲資源可以升下裝

長掛4-4ex
d資其實消得幾多
不過睇怕可以下個ev之前升多幾隻90

想問下有咩關出得多B級裝
要用嚟分解開研究

分解肥料

搵咗幾關都係狂出人唔出肥料裝

主線d裝比起event極難出 唔急嘅話等event同埋交換所d b a肥可以拎去賣都計
如果真係要刷嘅可以6-8 4-4e呢d關順手帶升 如果想慳資源就4-8搵隻閃反單刷

明明打event成日爆倉 估唔到主線難出咁多
宜家試下掛4-8先 thanks巴打

官方twiter有投票，夠300票有1500資

如果可以送一隻軍火俾我就好好撚難建

早兩日 4000 900 900 出咗隻。

建左好多日了

近排min pay出左2個，已經升爆左

良心減價
已買學生妹skin

最後係900x3中 雖然賺左隻蛇盾 但好似一開始就900x3就唔洗搞咁多

下個EV好似都係以02同夏洛特為主 搭黑狗/火機

0鏈定滿鏈
無曬金通用,02主線送又無得刷

當然滿 02夏洛二揀一啫唔洗兩隻都有晒 其中一隻練好就得 如果佢同時更新2.0可能有更加有效率嘅隊

咁都好啲
夏洛特下期又可以刷
仲送1隻X00

2.0未

最快都情人節

送左2封信
仲等我以為咩黎

金通用

無啦啦又送野 好撚良心

予告情人節活動

巴打們有冇隊可以auto 過 主線5-3EX同5-4EX
想刷 加速晶片同加速裝 但係砌親都唔穩

54e應該可以用黑貓隊

53E有冇計

我試過用白貓單騎同黑貓隊都係無啦啦比人炸死

53e黑貓隊可以要d坦有咁上下輸出先得

或者用餓狼隊可能都得

玩咗幾個月 餓狼仲係0鏈

技10就得 拎佢黎加速 除非對面好硬先要滿

餓狼隊個打手唔係餓狼。係餐刀

送埋塵

- 本件に対するお詫びと対応としまして、2月9日に実施予定のメンテナンス終了後から3月初旬実施予定のメンテナンス前まで交換所のラインナップを復活させる予定です。

即係上個活動d料同封信既交換會一齊開返? 咁情人節活動會唔會都係2月9出 如果一齊出個交換所頁面會超長

Btw即係9號會開2.0同時開情人節 希望唔會又有d咩bug

2.0
係時候拎返隻ada出黎了
btw見佢2.0寫予定有些少不安
今次唔更新起碼要等多一個月

希望可以9號開到

登入失敗黨

依家唔係話有得轉綁咩

有呀 但懶得搞

維護發大財

要點搞

巴哈有教

資源係咪10萬 20萬都有獎勵
終於儲過5萬

係 有D罐

金core係夜晚定朝早先更新

得閒要去巴哈睇定點轉綁 下下起身login 一定死一次

換日更新,好似係8點
btw 個簽到係咪用返韓版上年嘅,有29日

幾時有新活動

2月9有更新
應該會有活動

最高去到30萬

應該係第一隻b升到ss

上到ss唔頭痛

唔頭痛skin唔知係咪送

推一推返上黎，呢排無野好做
刷緊2-8黎解主線Clear 5000次成就

終於有狐

推呀推 推呀推
我要努力全倉90

只求新年前項資源都有60萬以上

而家有邊關可以同時升到紅狼，00同蛇盾

一無活動完全無動力開

放去4-4e掛咪得 綠毛應該都掛到

每日 無咩做都係鍊下金

我試下先THANKS
綠毛都掛到意思係放埋綠毛落去?

用綠毛反擊帶 但唔知帶唔帶到4個 最好用紅狼帶 可以肯定帶到4 但你要升紅狼就要用其他

我用緊莉莉絲放5號位帶00
3號放紅狼
1號放蛇盾
不過紅狼死左

無咩動力開驚，因為開個驚都load成分鐘，睇埋個2.0可能都唔再玩。

其實我都唔明點解下下開咁耐

Server廢掛 但岩岩開ser果陣好似無咁耐

不過為左咸濕無計啦

希望大家珍惜中二病幼女

屌，都無活動點返黎

紅蓮

我想要gal個skin

想要紅蓮婚紗skin

係咪綠毛個skin?

大家呢排隻game有無成日斷線？定只係得我係咁？

拎遠征嗰陣十次有八次斷

呢隊打5-4EX隻黑貓成日離奇地瓜老襯
有冇得改良

唯有放多隻輕坦落去打快D

金毛綠毛都有賣
主用緊金毛
篤波會露底底

琴晚臨訓前無啦啦斷左兩次線，最後俾囡囡們休息一晚

係咪聽日更新

應該係啦

等咗新活動好耐啦

韓服新野 Skin果個係粉毛黎？

似粉毛
眼珠顏色都match
同埋佢啲頭髮係咁樣轉轉轉

新活動 推推推

到底咁大對波 原始果張圖件防彈背心點樣遮得晒

紮胸技術高超
唔似得B11咁一早就show曬自己無料

其實咁大對波可以直接用對波擋子彈唔使著防彈衣

又逼害

學官方咋

我屌10號先開

仲要無2.0

遲咗一日更新
唯一好處係可以建巫女
之前miss咗,無水晶球

開到4月咁第2part應該三月先開

紅狼個skin,要買了

全裸正

X00果個情人節skin可能part2先出

咁長

去到4月14

依家日服可以建巫女?

10號更新之後有得建

水晶球

但女巫開左外傳啦咩

如果無就每日賭3次算數

仲未有2.0

有無圖

練角色應該要點練？我而家都係不停刷d關等佢升lv, 打肥料升stat

另外有冇話組隊要點配？我將d坦放係前面但太後既角或唔同行數佢唔會幫佢擋

練角有某幾關好練d 最好就係44e 唔洗煩 用莉莉絲 紅狼 x00 綠毛都可以帶
坦你要睇番佢技能嘅保護範圍

嘩屌係公司開熜都熜唔切

X00同綠毛都未練好

話明全裸圖都係公司開

月卡停左幾日,無乜意慾再課金
個薯仔ser愈做愈垃圾,入game load得耐已經慣左,但而家入到game都成日要load
仲要夜晚掛掛下機鍊金果陣突然misson fail,連續幾晚都係咁

我都係見到skin岩先課月卡買個薯仔ser真係廢 我夜晚掛掛下都會斷睇下係好彩滿倉斷定係唔好彩掛左一陣就斷

咸濕呀嘛

幾時買得

聽日維修後

我扯緊旗

有冇話幾多罐

折左109

但係IOS修正左會點遮法

超健全

差咁多
但無計我無改

Ios無計 唯有等dmm

好想訓係佢下面係咁奶佢陰道
等佢D閪水噴到我成臉都係
再奶埋佢對腳

我準備好了

延到3點

仲有半個鐘

大家今次諗住點玩D女

全裸紅狼

奶佢塊閪奶到佢噴水
然後拎佢D閪水黎整凍檸茶飲

見到有魔改檔
唔知更新完用唔用到

開左未
就3點

魔改喺邊搵
有無關鍵字

官網大腦大爆炸

btw可以入game更新

台仔dc群
之前入過鬼佬dc群都有整

thanks

又送

今次活動點玩法

小莫

成功鳥

好戲在後頭

又痛又閃唔到 好難搞

呢D係魔改...? 見個立繪同平常果個一樣，似係改圖咁

魔改黎諗住試下(反正黑mon都無人睇到)
btw見有啲魔改要收錢

個舊MOD用唔到既

4EX 卡左

核彈秒住過

未撚放紅蓮昆人造都夠膽死

爽啦,一人一隻紅蓮

215連大佬

多得係咁出資源刷紅蓮但係刷唔到發現中伏o個位仁兄

爽呀

唔駛整
啱啱走左去試3發又做左軍火出黎

我都整咗隻
好彩係第一隻

佛心營運

有冇得抄功課

なお、このお知らせ以前に「C-77紅蓮」を入手するため、数多く資源を消耗した司令官様は、カスタマーサービスから個別相談をさせていただきます。

大変お手数ですが、お問い合わせをお願いいたします。

ゲームのご利用にご迷惑をおかけしておりますことを重ねてお詫び申し上げます。

會補償返都算係咁

尋日買左2個skin G持佢

黑狗 核彈 核彈帶D命中同防貫就AUTO

無修正apk出咗
btw原來官網唔係爆炸,係鎖日本以外ip

有冇SEED
btw 點解要咁做

dl咗爽啦

朋友

唔知但而家入到game無公告睇

紅蓮個大破都好正

唔知qoo會唔會更新埋無修版

課金都係要用番普通果個

無修正未實裝配音
即係都係要用住舊版先

點解更新完有啲角色無左live2D？

圖>聲
平時玩唔開聲

繼續煉金
等大佬出攻略

主教有bug

呢個係真係dmm版???

有DMM版?

上面有巴打po咗mega

APK,應該唔係啦

但我見佢app簽名真係寫dmm
買紅狼skin先

未上DMM

屌個爛鳩SERVER,打左3次5EX都係就打完就斷

今次有咩刷??

前半好似無

斷撚完未

個薯仔ser想點

係咪得活動圖有事?
我3-1e維修完掛到依家都未斷過

得5EX會咁
轉IOS打完左

想問隻驚有熄mon掛機未

無修正個google drive仲有冇?

真係完全無改善過個豆泥server，load入驚時間又創新高。

同一個 佢有更新

暫時上半場差2隻"書"機完場

有邊隻值得升左先
我有幾本金書

個ser真係好虧

岩岩停左 等左3個字先郁番

又停，屌佢老味

一開新關就停

唔搞掂個ser廢呢樣野真係好難做落去登入慢都算 反正每日一次 打打下罰企真係唔掂

佢似想摺多.......

再唔整好d真係等執柒 訓教算

可以熜機訓了
好多人係twitter屌緊

佢個server 似係DNS 出事

開ser玩到而家,個薯仔ser無改善都算,仲要惡化
真心想棄坑了

巴打好波

琴晚無理到訓左，訓醒見卡loading

無修真係j死人

好想佢快d出dmm版，上Twitter見著d人玩到打火機個bra跌左出黎，好正

日版?
你vpn 去佢官網度dl左個apk落來裝好就係
利申玩完個bra之後都係轉返紅狼個skin

我ios

WHAT?

隻驚已經少人玩,官網仲要鎖日本IP
下一步會唔會要VPN先玩到

屌那星
原來真係無UP到

一定啦 都唔係第一次上次好似係50%變左100% 到底係特登借D而送野定係真係咁ON9

特登送野

有冇片睇

新APK
但要儲埋廿萬資源先開活動

我仲以為大家都知

買了

個無修正apk係唔係要用vpn先開到game?

唔該巴打

官方心諗你班海外撚成日報BUG投訴

4EX有冇功課抄

用番上次黑貓隊?

月兔唔係好閃得哂

防盾可以用紅狼

上次活動冇刷到企鵝

今次好似有 好似下半part

掛咗2晚一隻樞機都見唔到

今次要刷咩同邊關可以帶老闆

邊隻未滿鍊咪刷邊隻 上段好似係咁

好多都未升哂

近2次活動劇情都好歡樂

背景咁沉重 活動歡樂d

但萬聖節都好沉重下
利申 未睇情人節 今次邊知想擒指揮官

新手係咪滿x00先？好似今個活動都有用，我諗緊好唔好留一隻做空鏈

除左呢隻都係滿痴女核彈夏洛特呢d啦？

我發現人地玩白貓滿鏈都玩回避我之前唔知練左血防，但血防係空鏈就得

X00最好一隻滿鏈一隻空鏈 樞機都一定要滿一隻
白貓要用閃到時再洗點就得

未試過洗，係咪所有能力值個max level reset埋？

re返啲點俾你
個上限唔會變

刷左3日一粒SS爆擊都唔出

Drop up
假的
官方setting業障重

刷裝好似無分別淨係up人雖然連人都無up到

4日都係得一隻樞機 如果唔係無野刷真係唔刷

好彩送紅蓮 岩岩好齊圖鑑

暫時畢業 諗緊x-00餵唔餵金狗先
反正無敵龍都唔知出唔出

要用先餵

唔刷樞機都要刷金爆
玩咁耐都係等送嗰一粒用

其實玩落發覺金爆唔係必須
調轉爆用點數升，攻用金晶片數值只係差好少好少
換裝彈性仲高咗

反正無敵龍都唔知出唔出 X
反正隻驚都唔知頂唔頂到無敵龍出 O

爆擊如果無博做應該得2個，儲埋3個易襯裝
有時全回x00夠回想刷快d都可以插2個金爆落去

其實都係, 刷最多既關(資源 / 活動)都係靠一隻反擊打
後面要刷既關通常都要高命中, 再唔係就要高行動力

不過我都係刷緊金爆

真係佛心營運，未玩過game出新角送新角，痴線

其他game:出隻新角俾你地抽
Lo:出隻新角送俾你地

怕你太非洲，唔送隻新角俾你，你點買SKIN

D Skin咁正課金都照買啦有d game隻角都難抽，仲要課先可能有skin

所以咪送隻角俾你,引你買skin

刷完主教要刷咩

刷下裝

見到啲人話要刷7個雙刃(總數要8個,剩低1個精靈村通關送)

OS最多刷5個咪得 一隊都係得5條友

好似話開戰場有機會要2隊
但係日版個排程......

2.0先過戰場啦一定我都想要戰場裝

Part 1 刷哂角都係去返1-5EX刷金爆

今次活動好似比預期仲快完, 刷多兩粒雙刃就齊晒

等下半

聽日先肯整70%up

呢個營運成日都搞埋d低級錯誤

我想問呢隻係咪升血命

我通常要用先搞 升完90lv就放係到

因為我個身又爆哂位

dmm推到5月

岩岩過5ex 4星
睇攻略第一次拎emily出黎用
待機完炮炮秒怪 仲勁過may

血防200%命
呢類buff機都係用黎擺

有APK又送多隻自選SS
算係咁啦

btw唔知揀邊隻好,list上面已經換咗蛇盾+紅狼
諗緊換唔換x00x00得通關送果隻

換x00啦 當鏈慳一粒金core定係空鏈拎黎鍊金都有賺 其他唔太值得換

捱到5月先算啦

咁我又唔擔心 應該至少有一年玩

防推到200就夠？

唔洗諗, 換x00啦

無得重複換, 上次換左x00同蛇盾, 剩低隻隻都有又full link晒, 有自選ss都無癮

佢應該係講加到命中200%, 剩低加血防

係呀

IOS係唔係仲未有DMM版

係，要等5月DMM版出先會有

An家陣果個其實都只係官方下載版
雖然圖係正，但無語音

唔知，正式既DMM版有無語音

死ser?

執咗

災情

遲吓dmm係咪都可以用番依家個ac?

未過訓練呀

差d唔記得login

今日終於可以掛EX5刷爆晶
距離離開新手村又近咗一步

屌你呢排完全無時間刷

刷到冇野好刷
係2ex 用綠毛鍊金算

幾時先搞掂個薯仔ser
每撳一個掣就斷一次，斷到想棄鳥

我住日本一夜晚都要係咁轉圈
所以少咗玩日版玩韓版
冇轉圈又可以一粒掣清哂B角B裝

我想問今次活動其實有無PART 2

有 應該3月出掛

火鳥巴呢排有咩咸濕SKIN買

紅狼炸之後x00果個係清純feel

紅狼我無改度APK
我唔要清純
我要果D慾求不滿想係咁做愛果D長腳姐姐同熟女
即係果D想做愛做到條JER斷果D

今次活動條女要加咩點其實
都係200命剩返血防？

Buff機血命吧

其實隻野勁唔勁

申請咗轉綁定

有無人有今次活動既攻略網

不過啲人都刷得7788已經傾緊下半要做乜

拆幾多隻好

全拆啦我都滿左

一隻滿一隻空其他拆

其實有D角要留隻空既原因係咩

慳下資源 有時空都夠刷

好似最快3月尾先有2.0

開始生草，連日任都唔想撳

3-1EX <-> 升裝備 Loop

再唔開好快執

戰鬥時企定定, hold一陣又郁返
有無巴打有類似情況

以為係apk關有咩bug, 重裝完都係咁

爛鳩SER問題 日本玩家好似叫呢種情況做相體

我想問近排佢送D信有咩用
有好多款但又唔見有得換野

D囡囡嘅情信黎

有咩用

無 純粹塑造下角色性格

個薯仔Ser又收皮

隻驚係咪壞左

隻驚係咪應該係等摺

希望唔好啦其實隻GAME都唔錯

太佛也是罪

其他支那罐頭 VIP game 就長做長有
公平咩

人氣真係低 感覺宣傳唔太夠

可能真係冇咩位課金 D大佬冇得發揮

poi個skin中破好淫

呢輪新出skin有折, 真係吸引左好多
只係成日好似就快執咁(薯仔ser, 更新進度慢, 多bug), 搞到唔係好敢課

莉莉絲 , 天線 同裁縫 換邊隻好

養生養到去做馬伕

睇你要d咩
1隻機動隊打手，另外兩隻輔助

莉莉絲喎 唔係反擊果隻咩

係阿
可以換既差呢3隻未滿
但係唔知邊隻遲D會有得打

點解連官網都去唔到 ?

就黎名都唔記得

出無修APK果日扑咗日本以外IP
有需要可以VPN 或者 上巴哈睇

我諗你想講果隻係愛麗絲

天線同裁縫大建都會見到 建議莉莉絲

收到

白百合個巫女skin幾正日服可唔可以出快少少

再唔出2.0的話

ev開咗第2p未??

2-3ex白貓同黑貓俾人秒咗sad

識貨，我都買左

我又係卡 2-3 ex

最鍾意清純skin

個GAL SKIN終於出

想問吓打火機係咪特殊建造

好似唔係

Btw刷咗兩日仲未出ex2-3件新裝

手機無位DEL左,本身都有用電腦開模擬器玩
點知尋晚連開住部電腦掛都懶了

依家開模擬器登入失敗就閂機算

2-4ex你地點過
2-3都仲用到黑貓陣
2-4ex完全唔得

除左樞機全滿鏈 紅狼配點全防防os 黑貓命中要夠350帶對輕裝 其他行動力為主 中間個隻帶水晶球 主教帶假人

2-4e

我隻紅狼點左攻爆

洗咪得

紅狼轉白貓得唔得？

其實火鳥巴你咁既陣入去黑貓有幾多命中
我黑貓一件穿甲彈一件輕裝一件攻擊力加多件命中
全加10未入場255命但入到去第三rd都打唔中比隻自爆一野衝埋黎炸死
係咪應該換走埋加攻做命中
但我驚唔夠力

350

應該唔得 保唔到主教

我入場前255入到去計埋加成夠唔夠350
我成日唔識計佢d加成

試紅狼都夠350命攻爆先 感覺唔係好洗要防

命中好似得月兔有加

裝完命中晶片, 洗點洗到直接命中個數值去350啦
紅狼打得中就夠力秒到隻蜘蛛

係 試完都係咁好D 反擊直接秒慳好多時間

命中晶片70
即係紅狼要加到280命
咁咪無剩幾多可以點攻爆

應該無咩點到攻 是但啦 反擊秒到自爆蟲就得

有冇2ex5同6隊可以抄功課

6嘅話 打火機 夏洛特02軍火庫就得頭三隻放最頭果行 軍火放5號位 打火機帶一塊命中晶片

無軍火庫可以用咩

樞機應該都得掛

想整軍火庫係咪 部品4000，另外兩樣900？

唔一定要4000齒輪 佢支援機 900x3都可能會出

隻驚係咪就執
做咩呢排送野送到咁密

咁不嬲都成日送野嘅

我仲係刷唔到隻韓妹

無玩半年，送咗160000資。。。究竟佢地點賺錢。。。

話說昇級材料係咪得星期日有？

平時都有 好似星期3定4

話說今個event有無x00打？

無 得過關派一隻

今個event有無？

打錯

想問下x00係咪閃爆？

全閃

打唔贏ev15ex....

有無功課抄？

黑貓隊

有無得睇點擺？我黑貓未練過，而且無咁多金通用。。。因為升跟x00

用核彈

雷鳥我覺得用頭痛姐都得

望佢下星期更新做ver2.0順利
已經無野好做一段時間

好似31更新 唔好再延啦

雷鳥未練蛇盾又未做到。

雷鳥個位我放b11
蛇盾我都係得空鍊定1鍊，所以中間要放多隻幫蛇盾上防buff 或者減傷buff

一係防貫一係屬性打就得